男人唔壞女人唔愛

越錫佢佢就越變本加厲
好迷惘

抵

define 壞

當佢冇到就得

唔知...從來都剩係諗點對佢好

我都知自己拿來

唔知忍唔忍到，不過多謝你既意見

一味就只會覺得理所當然

想喊
中意佢就好投入
結果換來人地恃寵生嬌

I know that feel

可能自己A0仔唔識拍拖
又或者自己思想太單純
咁大個人都係追求啲童話故事式既愛情
真係唔想諗咁多心計

你想童話都要人地肯同你童話先得架

我掉轉, 我想現實d, 女友成日要童話故事

你地兩個交換咪得

屌（sorry）

佢A0.... 搵咩同我交換? 五姑娘?

題外話: 如果真係有個同性fd 有個條件唔錯既伴侶, 你會唔會consider 4P 交換玩?

唔會咁兒戲 好似當女人玩具咁

我好壞

呢樣我估兩睇

如果雙方男女四人都agree 既情況下, 我覺得係acceptable, 某d 性開放既國家都有好多公開offer 既changing partner....

不過如果你話純粹為左滿足自己賓周就要將自己女友換走俾人玩, 我就覺得no no...

淫人妻子梗係笑呵呵, 但接唔接受到對方同時淫你果個.... 我估唔係個個接受到

首先我唔會agree自己女友俾人屌先